---
title: " bolívia, dias cinco e seis: uyuni e salar de uyuni"
date: 2011-07-22 00:08:15
---

buena!

foi acordar ontem e sair à caça do tour para o salar de uyuni, antes mesmo de café da manhã. eu, rogério, e o novo integrante temporário do grupo, o brasileiro. na primeira agência demos com um grupo de brasileiros, mais duas meninas e um rapaz, eles também que se conheceram no caminho. negociando. não parecia coisa boa, porque a neve, e o tour só de dois dias, e o de três era o mesmo preço e se via o mesmo etc. saímos os seis para outra agência e lá a dona mui camarada preço melhor dois dias porque dizia que o de três nessas condições climáticas era enganação. ficou fechado saída diez e media e trocar dinheiro e tomar café da manhã e nos encontramos aqui depois.

(e continuo depois, que vai sair o bus para la paz, e já veio o tio da imigração pedir passaporte e carimbo do tempo de estadia e logo o sinal vai pro brejo.)
